四點POPO會 記者們可否一起帶眼罩

如題 追死班狗

PISH

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗

pish

全部戴紗布蒙一隻眼，一睇就知咩事

推

過期催淚彈日日問！

之前部分嘅激進行為會唔會都係警方臥底做嘅？嫁禍士威者

push

一定話唔係,話他們是臥底角色,屈示威者將進行暴力行動,因此立即拉人

可以直頭杯葛就最好
佢地咁傷害記者仲要去採訪
問野又唔答 去黎把鬼

點證明
同警察問市民點證明部電話係你一樣

時機？一米開槍就一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

仲要大燈閃鳩佢

條差婆:相信頭先答了,下一位記者提問好唔好,下一位

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

811 - What Happened in Hong Kong：

唔想再見到張相 好sad